張竹君算唔算香港開埠以黎，任期內開得最多記召既政府官員？

好撚攰呀師父